[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

因為唔係星期一至五，應該唔會再塞路
即係交通會方便，希望大家會出席啦

已經所有行動ＰＯＳＴ沉底了

幫手推

⚠️⚠️義工及糾察招募⚠️⚠️

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

推

可唔可以幫我手推

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

up

可以

多謝手足
行動POST 已經無咩人推

Push

之前咪有個支那記者喺機場比人打，連登之前為咗呢件事應唔應該做都嗌過好多次交，之後咪又係團結返任何革命都有高低起落嘅時候，最重要嘅係可以團結返一齊唔好比共匪分化成功

幫手推上熱門
比起分化
大家有緊重要的任務

星期日見呀

星期日見

正經post推

和理非出動

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

再推

勁推

繼續推

行動post要推

Teoi

Hong Kong is the new Berlin

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎
Airdrop 街招 連儂牆 乜都好一定要煲大佢

push

推唔郁

組織工會 全面罷工

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

前烏克蘭總統尤先科曾被俄羅斯間諜下毒以至容貌特變， 當時就是向他下了二惡英劇毒

Tui

tui

Wow

今次係咪唔會再改期

聽晚見

pish

Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ ｔｏ Ｐｕｓｈ

推唔到都照推！

好似唔太關香港人事…

pushhhhhhh

Gorbachev 係千古罪人
出賣蘇維埃

push!

打國際戰的正式集會

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

喺 要喺twitter煲大

push 辛苦曬手足

以為你地不了了之咗

只喺delay咗je

呢幾日都唔見，要大力推

大家明天見

Tui ng do

推行動post!

東歐共匪滅亡三十周年慶典

幾時到我地

Push push

和理非岀場

爭取民意

推啊

甴近平

聚人

支持！！！！

Up

支持

推行動post

GO

熱門一個關於依個集會ge post都無

出黎啦

大力推 甴近平

和理非接力啦

推上熱門啊

久違嘅集會 而且有廢紙

推呀

大家聽日要到呀
難得有不反和里非活動

齊來砌牆

推上熱門

星期日喎 唔係唔出嘛

星期日
東歐巨變集會

gogogo

香港人

come on come on

熱門

東歐熱

推出

推倒

推車

推手

手土

推推推

推！

聽日見

推小橋唔 勇鄧出內卜

pUsh

行動po

文宣手足請留意！！！

五大訴求，缺一不可

其實晏晝仲有個不反對通知書集會

「願祢榮光歸香港」集會及祈禱鏈
集會時間：15 : 30 - 16 : 45
集會地點：遮打花園
祈禱人鏈時間：17 : 00 - 19 : 30
祈禱人鏈地點：政府山
✅已獲發不反對通知書
Channel：

公海：

今晚見

推呀推呀

和理非集會機會

推呀，廣傳

TUI!

Thank

到時見

推行動post

差啲無左件事

希望今日多d人去到集會

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

和理非.....出嚟啦！

是咪要黑衫黑口罩

p牌推唔到
正皮太少喇

推呀

和理非集合好嗎

推推推

一陣見

推推推推

唔係唔黎呀？

就出門

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦